有關mtr一問

我apply左mtr 顧客服務主任 - 南港島綫, 岩岩收到call話interview. 諗住上網搵下關於interview既野，發現咩都搵唔到，反而其他職位就有。
有無人知呢個位伏唔伏，同埋in啲咩🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

你去坐SIL缐，望下職員做緊咩
你就知要做咩